.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "februari 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [options] fil
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Visa en e\-bok.
.sp
När du skickar argument till \fBebook\-viewer\fP som har blanksteg i dem, bifoga argumenten i citattecken. Till exempel: "/some path/with spaces"
.SH [ALTERNATIV]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Fortsätt läsa på tidigare öppnad bok
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Skriv javaskriptaviseringar och konsolmeddelanden till konsolen
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Koppla från kontrollera\-terminalen, om någon (Linux endast)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Om vald, kommer visarfönstret att försöka öppnas i helskärm vid start.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
visa denna hjälptext och avsluta
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
Positionen för att öppna den angivna boken. Positionen är en plats som visas i det övre vänstra hörnet av visaren. Alternativt kan du använda formuläret toc:någonting och det kommer att öppna platsen för den första Innehållsförteckningsposten som innehåller strängen \fB"\fPnågonting\fB"\fP\&.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Om angivet, kommer visarfönstret att försöka lägga sig överst vid start.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
visar programmets versionsnummer och avsluta
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
